無咩事 唔該你唔好若無其事地出現

一粒石仔擊起千重浪 三日都平伏唔到
你係我初戀 但唔代表你可以若無其事咁出現
我由a0唔識拍拖到同你一齊 最後到分手
種種開心回憶點滴在心頭
由第一次見面
到唔知點解就一齊左
中間既開開心心 辛辛酸酸既日子歷歷在目
最後分手果時既我 事後回顧真係好樣衰
你知唔知我用左幾耐時間先走得出低谷
你又知唔知我用左幾多時間先重新接受到其他女仔
雖然成熟左 雖然理性左
但你既出現真係會勾起我既情感
你好討厭⋯⋯
但又唔可以當住你面叫你唔好再搵我 我做唔出
以前發誓唔再做地底泥 唔再做隻狗
依加同做返又有咩分別
有既...唔會好似以前分左手之後咁lur住你囉

你係咪姓陳架........？

一次又一次咁傷害我，夠啦

唔係
做咩

我以為你係我ex...

咁多年..都仲繼續比佢傷緊
佢真係好討厭..

你EX對你做左咩

佢都係a0嚟，佢都係慢慢先識拍拖，但係分手個陣佢好乾脆咁，冇唔開心跡象。
冇挽留過，但唔知佢有冇唔開心啦。。我見佢分手完第二日仲好開心同兄弟玩。

A0第一次分手都會唔開心
雖然唔識你男朋友,但我自己唔鍾意比人知我唔開心
我果時有挽留 但 要走既人始終都要走 我留唔住 仲搞到好樣衰
我分手果排都係搵兄弟玩 玩得好癲 去令自己可以忘記一陣傷痛

I gave you everything.
You gave me anything?